牛市大跌真係笑話

美股-900 倒升番

俾晒機會入貨

.

個市玩緊乜

仲等？孖盡入貨啦